行動post 計劃post 升級post呢 唔好再推互屌分化madam post啦唔該

打左1晚飛機 係時候做正經野啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒